招 switch online家庭plan

payme比錢
$37一個人
-6人

-5

-3

-3

$37/ 1 year

差住先ok? 等緊銀行改電話number
你趕就直接atm過俾你 (hsbc)

可以留住一個位比你

sorry full ed

好 thank you bro 到時搵你

nvm